警方向支聯會發反對通知書 禁六四維園燭光會

警方向支聯會發出反對通知書，禁止支聯會6月4日晚上在維園舉行六四燭光晚會。

支聯會秘書蔡耀昌表示，會考慮提出上訴，現階段會繼續準備「Plan B」方案，當晚會擺放街站，支聯會成員亦會進入維園，燃點紀念燭光，並舉行網上集會。

民主中國，與我無關